榴槤撚

有冇巴絲都好鍾意食榴槤
今日行行下街見到有得賣

好中意食 但係好貴好熱氣

熱氣係真
我本身燥熱底都唔敢食太多

超香 但啲人話係臭

agger
都唔知咩味覺

最衰喉嚨痛，唔係一定買番個番屋企食

好鐘意食 但唔識揀 成日買到唔好食

d24

冇其他人食榴槤？

食過d24會返唔到轉頭

好鍾意重奶味既榴槤
我唔知d24有冇揀錯

竟然兩頁都去唔到

準備去馬來西亞一日啪一粒

好葡萄

貓山王先正次次去CitySuper都一定會買

貓山王

紅蝦

我未食過

今日咁啱撞正生果店收工
50蚊2盒榴槤

好耐無食過榴槤啦
香港個d榴槤好貴，而且又無馬來西亞個d咁好食
除左老豆之外身邊無人鍾意食

啱啱食左一盒
干腰黎
唔算重奶油味
亦冇乜甜味
25蚊一盒算係咁啦

大家鍾意同人share定獨食多啲呢
Share開心啲 但係又好似到喉唔到肺咁

我鍾意share架
因為一次可以試幾種唔同榴槤
但身邊冇榴槤同好